果欄原來多藍色

話說早幾日去果欄搵香印青提子
係內巷行左幾間不停聽到d 叔叔阿姨討論話班手足搞亂香港令到佢地生意唔好經濟唔好 又乜又7
所以一直行過冇幫襯！好L著
直到去到一間冇咩聲既走埋去睇下，之後問個丫姐點賣邊d靚
之後無啦啦丫姐hi 7我 唔識買唔好搞L亂曬啦！揀老婆咩！你d後生日日貪玩搞亂檔！香港人比你地玩死！讀死書！
之後我未出聲，隔離有位手足即刻hi返佢：玩乜L丫！知唔知我地為左唔敢上街既人爭取同發聲有幾L多人受傷丫！（我估佢真前缐）

之後丫姐企硬～ d警察都好慘Y，冇你地警察唔洗加班可以返去陪屋企人丫！個個都有家庭丫福街仔！ 冇人要你地爭取丫～邊個叫你地丫！？

我見再咁落去應該開拖之後同手足講冷靜冷靜～買生果姐由佢
我答左句丫姐～警察可能好慘但如果香港冇自由就唔止咁少人好慘。今日唔明他朝一日你會明。

之後同果位手足離開～ 個丫姐大叫發瘟！ （間野叫大眾）

係差不多離開既時候係街口見到有間有香印青提 （有利果欄）
我諗住黎到都要買求L其拎一包就買
神奇既事發生左

個肥肥既丫叔同我講 頭先好嘈喎入面
我話係丫～個丫姐燥底
之後肥叔叔將我包青提換左第二包
佢話：呢包靚d丫～～ 加油啦年輕人

我當堂呆L左

跟手佢好正經： 或者唔會個個認同你地所做既事，但最緊要你地知做緊乜嘢。 如果我好似你地咁後生我都上前衝佢LM
但似終年紀大左跑唔快又有家庭。
多謝你地！（利申我不是前線）
呢排水晶利靚拎2個返去食！

我果下感動到淚奔

臨走同佢講左聲： 一齊加油！

佢比左個手指公我

我發誓以後落去只會去肥叔叔到買生果！！

果欄有d仆街係721白衫人黎

果欄不嬲深藍 上次仲要打立場哥哥

有聽過～但有冇fc

卡碧係時候買番包去食

邊度求地點

做得果欄,
己經係最大既報應

油麻地果欄

好多檔架BO，可唔可以有確實位置提供

大部分藍～ 但始終有良心企業
建議出個list先

紅點大眾 出返街口有利